搶籃板成日撞到手指中間個關節係咪正常

最近學打波
成日都係撞好
feel到瘀瘀哋

推

唔正常

有時唔係搶籃板
blockshot個陣都會撞到
姿勢錯？

新手拎唔正個位好正常姐
自己練多D接籃板球就改善到

原來係咁

篤魚蛋？

搶籃板其實下身先最危險
有時跳太高或者搶太博
落地個下好易出事
拗柴比人撞下體都試過

唔知你講嘅撞關節係咪姐係篤魚蛋？
如果係嘅話建議你傷左之後搵冰「full」住佢會快好好多

似係
但唔係手指頭

我個fd真係比個大隻fd撞咗下體

屋企冇冰櫃
不過關節位個feel好正

打底最易傷真係反而係下盤位
膝頭/腳踝

新手想問係咪多數都係高人打底?
我係一個剩識勾手嘅矮仔

176 or above 有番咁上下噸位都會打底
當然你高到18幾咁通常都俾人逼你去打底

如果好似我咁樣咁情況應該點算
真係要練好射波

反而走籃就撞手神
雖然姿勢柒到仆街，但係有時會入
射波就點都唔入

撞腳既關節個feel會加倍爽

jump shot點練 成日停唔切 就算停得切個姿勢跳起時都會打亂咗

腳關節唔敢

留名學嘢

先練原地跳射等身體習慣再練慢跑兩步跳射

已經打咗3年波 原地跳射已經幾準 不過jump shot仲係做唔到

每個人射波節奏唔一樣真係只有慢慢練，我當年逼自己用左手上籃日日練幾個鐘，最後終於可以左右開弓

試過同人爭籃板 跳得太高
人地落地先 我後落地 我落地落點係人地隻腳上面
自己唔知 之後聽到 兩下卡卡聲
隻腳眼痛到痴線 痛到個人失去理智
單腳un住跑左成個場
之後就行唔到
要停3個月先再打得波